有冇連登仔組團上微博去笑柒班小粉紅 之前話香港大驚小怪

係時候binc
香港人全球最醒
你班低智生物早兩個星期重笑香港大驚小怪
但依家成個微博班小粉紅就驚到賴屎

無用微博呢d垃圾野

唔用 都要間唔中睇下了解風向 知己知彼
成日見連登仔唔明中國網絡生態 唔明人地啲gag 分唔到人地係真心定假膠衝塔 見少少野就cap上嚟

問題係對方del野好快

支那豬d曲線真係超好笑

要不是一國兩制的香港大驚小怪
現在武漢肺炎還是可防可控

香港人優越感高怕死大驚小怪
怕死好過真係死左

你他媽的gd 買了我們口罩 還立了口罩法
令用口罩人士形象降低 人人不敢用口罩
這是武漢肺炎爆發前的小動作吧

都有正常中國人嘅 係岀生地唔好
用生命玩的曲線 幽默之餘又一針見血 呢方面香港真係拍馬都追唔上

有圖笑未

我要d之前牙斬斬過既人既最新留言

你打香港肺炎 搵返1個星期前
懷疑個案多過武漢個幾日
清一色全部話係黃媒搞事
港毒做假新聞

應該去搵下‘牆國鐵拳現世報’或者品蔥巴打
大撚把料可以恥笑班傻仔

留名食花生

好多人要求武漢封城

吃野味的時候不見你們這麼多破道理

之前個ac上去玩咗一日bam咗

笑人有乜用 加速主義啦

Binc go go go

上左雪球串鳩班友仲話沒事兒繼續炒股
唔夠15分鐘 被禁言3日